我宣布 今日起南邊圍會不定時乾燥

只要有心 行過你都可以係火魔
彿都有火 河況人？

算啦
你會做既就唔洗突登上來開post啦
又係你開post 手足做野啊嘛
知架啦

火把節
燒村除瘟疫